hi 淡友 (410)

富途送建行股票，岩既拎去

1

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺